Viutv 99台 韓劇 醫生耀漢 | 結局篇 (6)

車教授

點忘記呀

事與願違，最後一面都見唔到

啊

聽電話啦

又玩捉依因

上飛機啦

搵咩啫
大嗌點忘記呀＋爆喊

車仔即刻spot到你啦

跑一輪終於記起有電話

震機都搵到

喺後面

唔聽人電話

想問下點解詩英好似住兩間屋咁
岩岩個間同之前果個幾層高既唔同

靠手機震聲都搵到

當面唔聽 啊

好衰㗎

車仔準備喊了

車仔個plan冇留言信箱

吖~ 我不能忘記你

屌 啊

對白鞋

又要喊啦屌
痴英有無喊咗50次

錫佢 la

每集起碼2次

Boom！

機場情節明明老套到爆
但唔知點解好感動

女追男

韓國啲apartment 樓底好高

通常有閣樓

後面啲人：屌你 唔搭就死開啦 阻鳩住哂

互相表白了

除左喊 跑左幾多次

呢啲對白點講出口

呢個說話等同我愛你

老豆訓得耐d 定屍英訓得訓d

講呢嘢

唔怪得要

點忘記呀屌你老母

佢有行埋一邊比後面啲人行㗎

好浪漫呀

pin#2

現實講呢d真係忍唔到笑

cut得咁賤

韓劇係咁
一用廣東話講就好怪
如果睇字還好

屌 我應該要pin返嗰句

韓劇對白用廣東話講出口就好肉麻，之前鬼怪果啲聽到起雞皮

濕晒

對眼

廣東話當面講真係好撚肉麻

痴英：點忘記呀

車仔：點上機呀

美萊開門個到唔似詩英平時個到咁靚係透明

就好似
點忘記呀～
都好怪

乘客：阻撚住晒

所以一般香港人點講得出口

好多表白嘅說話由廣東話講出嚟就好老尷

佢地都會阻住人的
阻住人睇條隊去到邊

我都硬左

個拳頭，好肉緊，係一齊啦屌

係唔係因為冇版權，泡菜劇套套都冇Ringtone既

Wa

咀落去啦

錫喇！

嘴啦嘴啦

車仔

錫人通知聲

教授A0都咁主動

咀左啦

係咪畀啲排隊客推佢所以錫落去

經過啲人：屌你 好撚閃
死番出去錫啦屌

忍唔住叫左出黎

又嘴啦 啊

乘客: 結婚！結婚！生仔！生仔！

韓劇d 男主a0 都好似a380咁

錫完好快 d 入去 la

錫錫

人帥真好

後面有個肥毒撚好似昅鳩住佢地

車仔對眼

嘴啦

錫啦錫啦

好想知無痛症識唔識高潮

後面d友睇到淫笑

呢個真

D路人當透明會唔會過分左D

唔係點忘記喎 咩

屌

男嘅羨慕車仔
女嘅羨慕c英
Kiss畫面好靚

肥腸

眼入面有光

仲有一集 可能聽日

豬豬咀 錫落去

單身毒撚睇到喊

車仔過到美國先出呢句

有人表現打茄輪你都會睇

可能咁啱後面有個喼車咗落教授到

阿叔咀後生女
好難接受

唔係卦
仲要等多日先到戲玉

車仔太正
啱啱睇翻佢之前個套KMHM

幻想：車仔

現實：肥毒撚

世期好正

池晟童顏都可接受嘅

咁靚仔
可以原諒

真係車教授啦

Kmhm睇到哭𠹌咗

大波姨

首歌好洗腦

仲以為老母去馬

個字點讀其實
池成？

同意咁靚仔我要啊

要權鬥了

睇吓男女主角靚唔靚

唔靚會想一腳伸埋去

醫院個logo咁似偷天任務個未來生物logo咁

應該係

好中意呀姨

可能係同一個宇宙

Agger
池晟越老越正

對眼線正型到

身為一個麻甩佬嘅我都嗌咗出嚟

如果屍英同咗falcon一齊就神劇

哇我覺得後面會好慘WO屌

Yes

無email 點忘記啊

唔要

係....

大叔的魅力

同左阿妹一齊啦

大結局係咪詩英去美國搵人

冇email。。。
我想喊了

仆街，家下仲音信全無

個個一咀就變咗情聖

Email Wong？

點解唔用WhatsApp/line

掉爛部電話

你個email壞左呀

check左junk email未

點記錄呀

大叔控全面進場

2020仲用電郵聯絡

依家就不停講肉麻野

仲叫教授咁見外

男主同女主真人有冇做過愛

車仔係咪俾人推去活摘器官

來來來

係靚大叔先有嘅魅力

泡菜國唔係用 kakaotalk?

男主真人老婆靚過女主

長途sms要幾錢

打48個鐘飛機

spam mail server filter咗

dear 教授

best regards
詩英

falcon又扮教授

有型大叔嘅

點可能啊 池晟有一仔一女了 老婆生完第二件先拍呢出

池晟結咗婚啦

真心型

結咗婚

相

有情侶戒了

Falcon返工放閃

邊有人email聯絡

摸手仔

Longd

John Cha

你知道得太多

以為後面係連儂牆

衝去美國？

教授無交上網費

又唔返工

掛住食鬼妹唔理C英了

出一出去美國

成個大長今咁

差唔多姐

好靚

有錢真好

屌真係去美國

食洋腸？

真人

韓國啲英文

英文好好聽

d 英文做乜9

好似話池晟追佢老婆嘅時候

佢老婆話唔想同演藝圈嘅人一齊

一早跟去好過 做助理都好

佢算唔錯㗎啦

車仔去美國俾人研究

車仔變deadpool了

please tell him to call me back

醫生話走就走

詩英把聲咁難聽

老牛聲

下原來呢個係佢老婆
之前睇呢套覺得佢幾靚
不過套劇悶

冇乜問題

好過我

外國人睇香港人講港式英文都係咁㗎咋

原聲痴英讀得幾正，係英文本身段SCRIPT鳩左D

accent
好奇怪

算講得幾好啦

日韓的英文真係聽唔明

韓國人黎講算係咁

係
然後池晟好似話肯為左佢退出演藝圈

係把聲好難聽

大叔

聽得明就得啦，係香港人先咁中意評論人地啲口音

真愛啊

又国安法！

肯定追咗佢好耐

又起歌

張機票咁就嘥咗

唔好踎啦

又咀喇

咪係
外國人同你講廣東話 你都唔會笑人啦

好肉麻

配音

與男演員池晟於在2004年合作電視劇《最後的舞請與我一起》相識，2007年開始交往，2013年9月27日舉行婚禮。2014年11月24日宣布已懷胎10周。[1] 2015年6月13日，成功誕下女兒，名為郭智柔（곽지유，音譯），成為人母。2019年2月5日，順利產下一子。

三年? 不過通常會早過公佈

轉原聲就不了

禁區之吻

每首歌一集要loop幾多次

教授啊

車仔啊

病發？

器官不保喇

間治療房成個停屍間咁

歌好聽

好似CCTVB啲膠劇 狂loop吳若希啲歌

點解仲未講

喪屎個隻

慘啦痴英係咁打電話去煩鳩啲鬼佬

Francis 車

搞咩

嚟料

啲綠光好詭異

車

講兩句都啊

呢套全部OST都覺得幾好聽

耀漢=約翰=John

其實真係停屍間嚟

拍6年先結婚
仲要係婚後先生仔

變x教授

唔知點解韓國女星係咁，可能韓文發音問題？

植物人咁款

車仔係咪要死先出到點忘記呀

仲要得佢一個咁

個環境好恐怖

冇病都訓到有病

用kkbox冇依套d歌

套劇英文名叫Doctor John

套劇英文名本身就係dr. john

李寶英個陣好似係第三者

屌你老母

呀媽話車仔部電話成個月都重有電

屌
我都想講 好似呢隻腦魔

Bug到
六個月都唔過去

一陣漢仔同事溝埋詩英

冇事

所以唔要你啦詩英
78

車仔好辛苦啊做活體實驗

6個月都唔飛過去？？

影到好怪

張相

怪怪地

個男同事咁樣真係應該dup柒佢
仲要zoom

又無封關
攞個annual飛去美國又幾多個鐘
咁都唔去

徐睿知都係
好彩佢把聲襯個角色

點解要呃病咗咪病咗 點解唔比得詩英知

點忘記啊

燒酒

下
唔係男鐘意女先架咩

falcon咁快手

好多泡菜劇女主把聲都好老牛

falcon得咗啦

個妹係咁放閃

falcon唔好放閃啦

婚後生仔先正常啦嘛
不過拍左好耐拖

有幫佢叉電架咩

笑死我

牙英見到隻戒指想扯火

話家姐係狗

女人發火了

點忘記呀～

你班男人同我收聲呀

黎啦

falcon食咗人就開始on9

笑點要到啦

點忘記呀黎啦

嚟啦嚟啦

嚟料要笑啦

因為依家太多人未婚產子

原來飲左先叫到咁

又喊詩英

最期待畫面

詩英今集喊咗一公升眼淚

原來飲大咗

飲醉左先講嘅

點解好笑多過喊

咁多錢一早跟過去啦
清醒都唔講兩句
六個月都唔過去

好好笑

正衰人呀

美萊好man

搵下池城 朴帥眉

屍英腳趾外翻

真係好撚似笑住咁講

忘記唔到呀

笑死

搖撚準備

我不能忘記你

咁短嘅

咁到底教授有冇事
成個植物人咁喎

忘記唔到丫

忘記唔到呀

仲有多句

頂你笑鳩唐姨點忘記

車教授去到都係做junior

一路都無講佢有咩事

車仔過到去都係junior

勁似準備俾人割腎

有冇對下條team啲人嘅樣

係

所以畀人研究

似割咗

去俾人研究

link已紫

John cha
望到忍唔到笑

又瘦又虛

耳仔有事所以過美國醫？

光速三年

...3年

三年後？

3年後

三年半之後

Brian Cha

3年。。。。

詩英黑化

講返車仔當年喺監獄講嘅嘢

今集咁似大結局錦

做老seafood了

更年期?

車仔金句重現

好惡

3年後啦，詩英好惡

屌 爛到

詩英好惡

燥底到

唔係聽日先大結局咩

做乜變咗魔鬼教練

個頭咩事

重要係似係大陸柯屎 忽然迷暈
然後捉左去醫院割器官

變左老sea food

個頭咩事

韓版係

咁惡

癡英

痴英

真係痴英
屌

詩英癡左線丫

癡英耀漢

屌你真係叫人癡英

係咪有上連登㗎

佢知Q左線呀

癡英癡英

痴英痴左線？

痴英係咩玩法

真係叫痴英

真係痴英耀漢

係咪睇住連登改咗vo架

車教授返黎啦

教授好撚型

今日大結局？

起歌

車仔返嚟喇

教授

車仔番嚟了

但詩英搵過第2個 結埋婚了

Omfg

屌，車仔

tmr

車仔強勢回歸

到車仔做跟蹤狂？

完咗㗎

完....
係咪靈魂嚟

聽日

cut得好衰

佢地玩開互跟

閘住你把口

車仔俾人改造完番泡菜國做任務？

falcon個頭

falcon

竟然有下一集

Cipa man

車車

大家3年後都改變左好多

型棍到

其實就咁完仲好

真

咩事

差啲以為完咗嚇親

因為要出動end

癡咗線冇人要

嬲嬲豬之後實係車仔講兩句就軟返哂

要加甜

咁痴英好橙

同感

姜b真係配得好好，痴線前後聽到個分別，之前勁溫柔

不可抵抗嘅大叔

嘴佢啦仲講

好惡呀痴英

咁型原諒佢啦

搞佢啦仲等

癡英因車仔失蹤性格巨變

上連登睇劇 真係喊片都變笑片

講兩句就變返詩英㗎啦

但車仔硬哂

宜家巴閉啦

僵癡英（第五年）

明明頭先覺得教授好慘
但一路追po忍唔住笑

Viu班友仔係咪及緊我地見到痴英既反應

今日一開波已經out of control

你係咪要改名了

原諒唔到呀~

痴英鬧新住院醫生果時 金醫生為班新住院醫生默哀果下好搞笑

點忘記呀忘記唔到呀

最後一集啦 點忘記到呀

今晚大結局啦

好唔捨得

忘記唔到

開波

睇完鳩劇可以睇正常野

last...

最後一集

又處決多次

又播上集啲嘢 睇黎時間唔啱喎

睇你點大結局

教授回歸

痴英耀漢好唔捨得

閪女人

都係抄第一集車仔

又播

好撚型

對鞋有踭

詩英就咁等左3年 啊

仲有耳環

車仔無事啦？

Jm9

個眼神

long time no see

心靈感應到車仔

心咷聲

點解我聽到愛戀沒經驗嘅

郁佢啦

終於肯返黎

痴英成個毒撚咁

打番個茄輸先啦

痴英呆咗

點解唔打巴佢

咀佢啦

一嘢攬埋去啦屌

知佢唔會痛

個對比大到

一年前

agger

都唔痛

咁都唔搵我 點忘記呀

好似陌生人咁

成年都唔搵痴英
到底佢有幾愛痴英

一年前都唔搵我

個結局唔掂，浪費左套劇。

今集忍到啲眼淚唔流

要嬲豬了

痴英想屌鳩車仔
一年都唔撚返嚟搵我你個死剷！！！

咀完就分手

仲要1年前已經返左嚟

惨

另類中出即飛

癡英性格大變

車仔個眼神

幾好聽喎首歌

我唔想重蹈覆轍

反高潮

點解唔搵返佢

中出即飛俠(A1)

嬲死啦 返嚟咁耐都唔搵人

點呀

有咩瞞住痴英

救命笑咗

車仔依家好番晒？

係咪就死

車仔其實係咪去咗打botox ？
醫到塊面僵咗喎

啲對話完全唔係熱戀嘅人講出嚟嘅

老母贏咗權鬥

冇見三年可以幾熱戀

會唔會係未好返

d劇情咁怪既

比我係痴英都嬲

話晒都三年冇見仲要message 都冇

老母同阿姨都唔老嘅

番黎又唔搵我

扮嘢

三年冇聯絡喎

扮晒蟹

我唔知睇緊乜

爛尾

falcon做咗教授

想睇附身了

話晒大結局 啲劇情可唔可以正常返啲

打咗botox啫

以為大肚婆生仔

attention seeker?

彈手

全部喺度敲手指

係咪鬼上身

大隻過之前

癡英要爆啦

車仔小動作都出現

個個學車仔隻手指

呢兩條友真係唔識死

個個都學哂

falcon同阿妹個樣

爆啦

10秒俠

幾時有呢個稱號

惡到笑咗

痴英嬲豬

好早了

新教授掛住溫女

做愛都10秒

一句激嬲女朋友

開始冇耐 10秒就斷到症

因愛成恨

痴英變左潑婦

唔好呀。。
同埋角色太多轉變但輕輕帶過

射咗都冇感覺
算把啦

鬼片條女好似幾正

係咪最後五分鐘先會有甜

我去開定個新post先

唔係醫返好啦咩

三年前正好多，依加多咗陣風塵味

痴英嬲豬啦

佢本身一見到教授都正常架
係聽到一年前返左黎先勁嬲姐

咩都要自己食
阿妹又要陪Falcon

但我中意佢呢個頭多啲
乾淨同自然啲

唔知教授有冇upgrade變“5秒醫生”

見你有研究成果但唔覆人都嬲啦

應該有機會唔係扮，個身體真係痛得咁戇鳩？

俾你都嬲

前面係咁喊 宜家係咁噴火

玩玩下體溫又唔玩 跟手潛水 仲要返黎唔搵人

無可能接受到

老母唔老

保守估計最後15分鐘

啲白頭髮真係……

而家係咪見家長

之前急唔住追左結局睇，結尾兩集好似換左編劇咁 個尾爛得好緊要

媽媽同阿姨都係咁靚

老母係全劇最正 講真

feel到溫度了

皺紋都冇條

癲女人同檢察官呢

有冇佢正常樣嘅相

好難唔嬲囉

黎賣藥

CIPA冇得醫
應該係相信老母唔會比熱茶佢飲

Falcon

Falcon個頭好chill

之前miss左一集 個護士最後點

好似同falcon有聯絡

成套劇甜味都好淡
醫人線重過love line

我要講多次，姜b真係配得好好，配到個反差出嚟

偷聽好cute

做乜鳩

俾班病人玩左三年

車仔要flirt人了

哄到咁埋

驚俾人發現

好正呢幕

話晒池晟都結左婚都要避忌下嘅

姜c

咁都feel唔到後面有人

姐係冇病？扮病？

個病人咁似多情嘅

車仔好cute

笑4

偷笑到

老懷安慰

呃假紙綜合症

車仔好得意

金句俠

好好笑，扯貓尾

老左20年嘅多情

唔似
呢個病人係同姜c英拍過成為王的男人

聽到人地講佢名句即刻 up 起個頭

車仔病穩定左，個人都funny左

多情靚咁多

車仔對眼先係全球暖化元兇

Yo Han

對眼會漏電

李世榮咁正，點忍

咩料醫生點會英文差

車仔又出事

佢老婆重正喎

要爆

貼多次先

g持痴英嬲

Sweetsweet start

樓梯啊

又樓梯

咀佢咀佢

好健康，大家都好鍾意行樓梯

咁近都要講電話

又開始kao屍英

41歲 vs 27歲

個後樓梯咁靚嘅

做咩啫

我唔想重蹈覆轍呀

不知幾正

樓梯場景全部sweet到

咀得未呀

咀啦咀啦

sweet到

下佢老婆41拿?
仲好正喎

未嬲完

喂呀

屌廣告

即刻嬲唔落

韓國演員啲喊戲好勁

咁你嗰1年托柒咩on9仔
咩病要成年呀
人都番到嚟韓國啦

咀未呀屌！

快d錫返人啦

咁就過到骨

妹夫靚助攻

屌去廣告去得咁突然嘅

等幾耐 點等

調理身體 卦

on9先信

Mario呢個好似幾好玩

老是常出現

女人仔氹下就得架啦

好難兜
正常都打個電話
John咁冇咁做摸不著頭腦

Cls 爛尾劇情

咀得未

A0來講，教授係世界級

傻仔先信
比我係痴英實屌撚死佢

10秒俠（溝女）

講個大話有幾難

咁靚仔冇辦法啦

詩英表示：我未嬲完啊

唔知俾理事長知道車仔咁對佢個女會點

至少同心愛嘅人報平安
除非唔愛佢
就算係朋友都都會講聲啦

痴英一秒變絲英

10秒即出

屌阻住車仔cow女

阻人扑野燒春袋

又係呢兩條友

呢兩條柒姑碌二打六好撚煩膠

結論：車仔想要個老母多過老婆
佢想要人照顧佢咋

教授氹女技巧好似升咗lvl

Hehe

頂你兩個 想攬痴英多啲

兩條死仔阻膠住哂

車仔: 阻人哋扑嘢 死咗會畀人燒春袋㗎

個2條仔好唔識do

嗰個會唔會係你

cls

查咁多野都唔知咩事
咁都唔check個腦/神經都幾on9

好真性情

Falcon真眼淚

有俊

喊到

Falcon好撚正

falconfans club主席

幾可愛

唔會
老母是無可取替

老公個偶像係前上司

班仔有冇咁掛住教授

誇咗啲wo
falcon應該keep住同教授有聯絡

另一對cp許醫生金醫生

癲閒?。唔係簡咩

男神嚟

教授成日偷望詩英

屌講返車教授同姜詩英先啦

點解癡英咁odd

扮啫

要扮冇吖嘛

望住痴英有撚用咩？
嘴埋去啦

個妹幫手出頭

成班仔好煩

你咪到阿妹講點忘記呀

揀係異讀，閒先係正音

唔係癲癇咩

呀妹要代家姐出氣了

呀妹助攻

oh

唔係出面有家室掛

車仔又要去溝檢察官

好gay

吓。。。。

咪就係

車仔有新仔了
可能係幫車仔聽電話嗰個

？？

我絕對唔信車仔有第二個

食洋腸

係咪又可以出點忘記呀

This

基仔仲未死咩

係咪見孫gay

點忘記喎

孫錫gay

車教授改咗電話number, 連屍英都冇
咁頭先有俊點打俾車

擺明係檢察官

詩英→痴英→殘雞英

點解車仔話好想快d見到你！！！

教授睇住我地

講到車仔死咗咁

仲唔快d講點解成年唔聯絡痴英？！！

Falcon要爆料

檢察官

好cute

冬季裝車仔

原來係痴耀漢

醫生痴漢

兩都高顏值

原來係車痴漢

而家講啦應該

...

偷望好得意

無愛情既女人真係痴撚線架

神劇

痴生耀漢

失戀變女魔頭

A0威力
視姦女神 隱藏自己氣息

Chi Yo Han

醫生hehe

車仔對手臂

中年hr老女人

痴漢呀屌

教授果下微笑

痴漢車仔，痴車

好撚cute啊 痴耀漢

車仔jm9
咁樣有咩意思

無人發現佢？

日日捕喺醫院都見唔到

點解要咁對癡英

Falcon好over

吹漲

鐘意玩下捉意因

照計連7仔收銀都認到啦

車仔同Falcon

痴英與痴漢

打電話啦

Falcon真係最大助攻

睇住人掛住自己好好玩？

編劇係咪飲大左

Falcon演技滿分

應該係因為未好返晒，個中耳炎

岩喇 兩個都痴痴地

可唔可以唔好咁痴線！

攬了

遲啲一定比痴英打

痴漢偷望痴英

Why not both

又忘記唔到

我忘記唔到

車仔個病咁重，要調理正常啦

個妹會出手

出晒戲 sorry

唔好再離開我

仆解想喊了

頭先電話話想見個個係邊個

兩個都癡線

咀啦

孫蛇

仔嚟

其實點解好似鋪緊路係車仔會死咁

我應承你

我同檢察官結婚後會搵你做二奶的

要執著啲我

我地呢度咁多位手足
都忘記唔到車耀漢呢個人呀

This this this
No this

又 this this this 廣告

This this this

成鳩日食this this this

係美國食幾年subway都唔夠

SUBWAY廣告

又賣廣告

真係開正佢 唔食得熱野

車仔心情好到

三期胃癌仲頂到3年

車仔食Subway
識貨喎

上黃viu睇多次

成頁都係我忘記唔到

末期仲捱到3年

大結局都要賣廣告

美國食藥咋下話

其實韓國嘅subway係咪好大
點解套套劇都一定有佢份

唔洗做醫生 睇班庸醫面色

孫仔未死

車仔見老公啦

好兄弟

韓國人本身成日食

點解檢察官無死到

檢察官個樣虛到

要對我執著啲

檢察官仲係面青口唇白

車仔係咪冇西裝去親conference都hea著

加埋護士3p

3期唔係末期，而且就算真係末期都有好低機率生存到10年以上GE

嘩終極boss痴護士

孫gay都有得即刻拖拖同攬攬

可能唔識this this this 買唔到

好多韓劇都有subway直入式廣告
包括愛的迫降
世理返咗南韓後去十鳩幾次

見情婦

一姐慾火焚身

全港規模最大的同性戀論壇.jpg

痴英先係情婦

情夫

鬼怪都係金信咁撚有錢都要食subway

樓主可能要開7了

講到美國subway同譚仔一樣

太陽的後裔嗰陣都係 男女主拍親拖都去subway

韓國subway等於m記

有冇人了解過教授隻黑咗嘅指甲係咩事

最後10分鐘仲有咩劇情

痴護

超鍾意呢種combination嘅cp

諗嘢個陣係咁敲枱

教授諗嘢嗰陣會敲枱
長期咁敲敲到瘀曬

現實好多醫生係hehe

車仔返咗嚟之後笑得好甜

灰甲

成日叩手指？

洗白黑護

佢個指甲都整得幾似

原來如此 演員本人有冇黑到

突然變左alive

私怨西變左咁多

嘩臨尾和解大辯論
好勁

(7)

準備左下套戲嘅post

[ViuTV] 2130~2230 附身。鬼上身？你咁樣係唔會令我驚㗎！

臨終關懷的確比批唔批安樂死重要

我都以為係演員本人

幾時同個女人好翻

竟然仲係胃癌緊

突然多左好多和解， love and peace

車仔會去邊

檢察官入院個日

真係識個醫科生gay friend

咁都唔翻去

退休

好想瘋狂同癡漢摸手仔

應該冇 花絮片入面有拍到一cut就有人幫教授隻手甲補色

希望唔好臨尾嗰集先嚟撞車
韓劇好興咁

唔係因為佢個病原因咩？
之前痴英上網search佢個病症狀
有眼 脷 手異常嘅圖片

都關事
因為佢唔識痛所以會敲到瘀曬都唔知

falcon係咪下任院長

個啲係因為感覺唔到痛嘅例子姐

噚晚美萊鬧得我好啱

頂我好似miss咗
係咪姐係幾年前就好翻

真係套套都有

呢一年原來食孖妹

好想瘋狂同教授對望佢對眼勁撚靚

係都痴英啦

係 應該係上星期五果集

出動
搵車仔

falcon係咪想姊妹丼

係啊
個黑護釋懷就無事了

快啲重睇

個劇情咁騎呢既

bbq end算啦

變返小鳥依人

車車最後會唔會有事㗎

臨尾三車齊炒

車仔唔要屍英喇？

得返幾分鐘唔會有事掛

做咩del 信息

車仔救全家

車仔同石gay，黑護合作

想母姨丼

佢宜家都做寧養醫院 點解唔做之前個間

黑護變番正常 jm9

車仔永續醫生生涯

佢覺得個到需要佢多啲

palliative care呢個dept真係好有意義架

車仔依家把聲無咁好j既

拖手仔

CP

阿姨老母都大波, 加埋個女 4P

真係基

你真識食

其實係咪即係成熟姐妹丼

因為之前果間大醫院黎

拖手仔啦

嗰兩個男都拖手

韓世醫院最top嘅醫生嚟哂
呢間院入去住嘅人真係正

開朗左

咁樣都ok ge

輕熟